口罩終於買到去巴西了..

幾時先唔洗買口罩